香港電台：台南一名男子疑持刀殺死母親

台南市發生倫常命案，一名男子在家中持刀殺死母親。

警方表示，30歲男子凌晨在寓所，用刀殺死52歲的母親，正展開調查。

魂．初弒

好似係思覺失調 可能果邊會判無罪

過黎香港乜事都無